入機場還眼？隻眼還撚咗去邊呀

響你老母個屎忽窿道，你搵搵

屌你老母，好過你做冷氣軍師，
我地而家就入番去再佔過，分化撚收皮啦

點解你成日都屌左人先
都話今日已經停飛，可以聽日再嚟過
唔俾人番屋企回氣咪搞到今天我咁囉

聽日入唔入得返去

結果好尷尬
啲人回完氣就少咁幾個出嚟 手足結果又要衝

大部分嚟撐嘅人都要番工
SL/AL好難連放幾日...
真係要諗個辦法好好分配人流，目標係每日塞嘅話難度太高...